# M3105-TP3DNS

Pour utiliser le script d'installation :
se placer dans le répertoire de clonage de ce git
démarrer la simulation sur Imunes
exécuter la commande "bash deploy.sh"

Troubleshouting :
En cas d'erreur comme quoi il existe plusieurs nodes : redémarrer la machine
En cas d'erreur comme quoi les fichiers sont introuvables : s'assurer d'être dans le bon dossier